他说，从4月到9月，公司的营收增长了90%，此后一直保持着类似的增长速度。 网上葡萄酒销售持续增长，但它们能否——或者是否应该——取代本地商店? 戴夫·麦金太尔2021年2月26日|华盛顿邮报 
 诺瑟姆说，如果这种趋势继续下去，该州计划在4月之前取消户外场地1000人的上限。 当鲍泽宣布她姐姐的死讯时，哥伦比亚特区的大流行死亡人数超过1000人|丽贝卡·谭，詹娜·波特诺| 2021年2月24日|华盛顿邮报 
 今年4月，他在《新闻周刊》(Newsweek)上撰文指出，远程医疗，而不是急诊室，应该成为大流行护理的前线，因为它可以为可能被感染的人服务，同时保护护士和医生免受感染。 医生现在将把你放大，Katie McLean, 2021年2月24日，MIT科技评论 
 按销售额计算，Zara和H&M仍然更大，但尽管它们的股价在新冠肺炎带来的全球动荡中出现波动，但迅销的股价自4月以来一直稳步上涨。 优衣库是如何成为全球最有价值的服装公司的 
 到了4月，这一切都将变得有趣起来，届时NCAA的选拔委员会将负责比较苹果和火腿三明治。 詹姆斯·麦迪逊的橄榄球队将在2021年迎来两个赛季中的第一个赛季。 顺其自然吧。 Barry Svrluga | 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 她的最新著作《异端:穆斯林改革的案例》将于4月由哈珀柯林斯出版社出版。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 Sitrick Co.的一位代表周二证实，他们在2011年4月与爱泼斯坦分道扬镳。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 它被称为阿基图的盛宴，在四月庆祝。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 “抓一个自由主义者，每次都找到一个法西斯主义者，”伍兹今年4月在推特上写道。 James Woods如何成为奥巴马最大的推特喷子|Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日|每日野兽 
 作为回应，四月革命抗议活动在全国大部分地区爆发。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 有三样东西是聪明的人不会相信的:风，四月里的阳光，以及女人陷入困境的信仰。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 四月的一个晚上，一个身材苗条、腰板挺直的姑娘站在密鲁特一间平房的阳台上。 红年|路易斯·特雷西 
 四月的一天，温度计突然上升到华氏冰点以上十八度。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 1852年4月，人们在喷泉所在的地方放了一个钟，花费了60英镑。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 1877年4月18日，一辆机车翻车，堵塞了新街的南隧道。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔